[有圖]震震震

全能嘅Lihkg巴絲知唔知香港邊道有得賣呢隻震震倉鼠公仔？
聽男神講過話鍾意，想買來送比佢

留名

你個名

未見過巨龍呀